Comme annoncé dans la précédente nouvelle, le menu de pause est désormais terminé. Autrement dit, les deux derniers écrans ont été réalisés : l'écran de statut quête et l'écran des options. La boîte de dialogue permettant de sauvegarder le jeu est elle aussi terminée. Le travail a été dur pour finir tout ceci rapidement mais le résultat est là :)

L'écran statut quête affiche votre équipement (cotte de mailles, épée, bouclier, sac de rubis...) ainsi que le nombre de fragments de coeur. 
L'écran des options permet de configurer les touches du jeu, avec le clavier ou une manette. Oui, on peut jouer avec une manette et configurer les touches ! Il avait été demandé que l'on puisse configurer toutes les touches du jeu, y compris les touches de direction, ce qui n'était pas le cas dans Mercuris' Chest. En effet, certains joueurs préfèrent utiliser d'autres touches du clavier que les flèches pour diriger Link. C'est donc chose faite : toutes les touches peuvent être personnalisées ;).

Autre nouveauté : on peut choisir plusieurs modes d'affichage : 320*240, 640*480 (où l'image est agrandie), 640*480 avec un filtre de lissage et bien sûr le mode plein écran. A bientôt pour des images de tout ceci et des prochaines nouvelles ^_^